{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "도두봉"
    },
    "text": "徒頭棒 (도두봉)\\n\n済州特別自治道済州市\\n\n済州特別自治道済州市道頭洞に位置している側火山は、高度が63mの低いオルムです。 この火山は済州市の北海岸に位置し、頂上部には火口のない円錐形の火山体で構成されています。 朝鮮時代にはここに烽燧があり、以前は「島頭」と呼ばれていたそうです。 「道頭」という名前は「島の頭」を意味したり、「一筋の頭」を意味したり、「生えた」ことを意味するという諸説があります。 二酸化炭素のガス成分で有益な入浴ができる側火山は済州島の美しい自然景観の一つとして知られています。 朝鮮時代から現在まで済州島の歴史、文化、地理などを研究する様々な資料では、この側火山を別の名前で表記しています。 例えば、「道里岳」、「道遠岳」、「道頭峰」、「道頭峰」、「道頭峰」、「道頭峰」、「道頭峰」などと記載されています。 このような様々な表記は、それぞれの文献的背景や観点によって異なるように記録されているからです。 側火山は済州島の主要な山岳観光地として知られており、観光客に自然の美しさを与えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "側火山はどこに位置していますか？",
            "answer": "側火山は済州特別自治道済州市道頭洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "側火山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "側火山の高度は63mです。"
        },
        {
            "question": "側火山の形状はどのようなものですか？",
            "answer": "側火山は火口のない円錐形の火山体で構成されています。"
        },
        {
            "question": "側火山の別名について教えてください。",
            "answer": "側火山は朝鮮時代には「島頭」と呼ばれていましたが、現在は「道頭」という名前が使われています。"
        },
        {
            "question": "側火山の名前の由来について教えてください。",
            "answer": "「道頭」という名前は「島の頭」を意味したり、「一筋の頭」を意味したり、「生えた」ことを意味するという諸説があります。"
        },
        {
            "question": "側火山でできる入浴はどのような効果がありますか？",
            "answer": "側火山から発せられる二酸化炭素のガス成分による入浴は、有益な効果が期待できます。"
        },
        {
            "question": "側火山は済州島のどのような自然景観として知られていますか？",
            "answer": "側火山は済州島の美しい自然景観の一部として知られています。"
        },
        {
            "question": "側火山は済州島のどのような歴史的な役割を果たしてきましたか？",
            "answer": "朝鮮時代から現在まで、側火山は済州島の歴史、文化、地理などを研究する様々な資料に登場しています。"
        },
        {
            "question": "側火山は済州島の主要な山岳観光地ですか？",
            "answer": "はい、側火山は済州島の主要な山岳観光地の一つです。"
        },
        {
            "question": "側火山は観光客にどのような魅力を提供していますか？",
            "answer": "側火山は自然の美しさを観光客に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 404
    }
}